紀錄心水

呢排幾燈 大家小心

又炒

繼續

森多1-1！

唉dllm

又針多注

唉買埋呢注

屌.. 買左廢撚 . 希望我既運勁過你燈力

尋晚2條過關 夾埋10場左右
針咗8-9場 1場走盤

屌
btw 琴晚我都針5注
今日贏番8-9注 你都會破燈

我仲未破
費撚落後

針多次
收手吧

唉 比你燈到

大家可以當燈

仲有邊場？
費撚你買主w?

費倫我食到半格
但華拉

11/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

12/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和

11點即場角點睇

客rc
完

唔賭即場角

咁賽前呢？

其實賽前定即場, 我都唔係幾玩角
買盤居多 呢排燈 所以縮注買唔到盤 轉玩讓球主客和

試下唔買會點

卡斯洛達 [-1] 讓球
法蘭克福 [0/-0.5]
賓菲加 [-2] 讓球

5-0

11/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

12/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

3點心水有嗎

遲0左入0黎

無理到亞冠 返緊工

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1]
布里斯托城 [-1] 讓球
錫菲聯 [0/-0.5]
馬德里體育會 [+0.5/+1]

試下啲冷門野

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

日日都❌❌✅❌

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5]
侯城 [+1] 讓球
利物浦 [0/+0.5]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

米堡rc 之後比人反吸

樓主好燈

最近唔知撞邪定咩
燈到震
平時唔算命中好高
但印象中未試過好似而家咁燈

15/03
海登咸 [0/+0.5]
慕遜加柏 [-0.5/-1]
摩納哥 [0/+0.5]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

終於1晚2✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5]

2. 森多利亞 [0/+0.5]

3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1]

4. 紐卡素 [0/+0.5]

5. 馬德里體育會 [0/-0.5]

6. 洛杉磯銀河 [0]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0]
2. 長崎成功丸 [0/+0.5]

3. FC悉尼 [0/-0.5]

4. 華拉度列 [+0.5/+1]
5. 艾卡馬特 [0/+0.5]
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1]

7. 里昂 [-1/-1.5]
8. 阿積士 [-0.5/-1]
9. 卡斯洛達 [0/+0.5]

10. 國民隊 [0]

11. 施禾利 [0/-0.5]

guned

今日一半半 有d燈

我針曬，唔怕啦😂

12. 維拉利爾 [-0.5/-1]

13. 新英倫革命 [+0.5/+1]

14. 拿根亞 [0/-0.5]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0] ✅
2. 長崎成功丸 [0/+0.5] ❌
3. FC悉尼 [0/-0.5] ❌
4. 華拉度列 [+0.5/+1] ✅
5. 艾卡馬特 [0/+0.5] ✅
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1] ❌
7. 里昂 [-1/-1.5] ❌
8. 阿積士 [-0.5/-1] ❌
9. 卡斯洛達 [0/+0.5] ❌
10. 國民隊 [0] ❌
11. 施禾利 [0/-0.5] ✅
12. 維拉利爾 [-0.5/-1] ✅
13. 新英倫革命 [+0.5/+1] ❌
14. 拿根亞 [0/-0.5] ❌

恭喜樓上巴打gun中無燈嗰場...

黎緊又國際賽周, 應該會停一停

😂

23/03
皇家鹽湖城 [+1.5/+2]

2. FC琉球 [0/+0.5]

3. 俄羅斯 [-0.5/-1]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0] ✅
2. 長崎成功丸 [0/+0.5] ❌
3. FC悉尼 [0/-0.5] ❌
4. 華拉度列 [+0.5/+1] ✅
5. 艾卡馬特 [0/+0.5] ✅
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1] ❌
7. 里昂 [-1/-1.5] ❌
8. 阿積士 [-0.5/-1] ❌
9. 卡斯洛達 [0/+0.5] ❌
10. 國民隊 [0] ❌
11. 施禾利 [0/-0.5] ✅
12. 維拉利爾 [-0.5/-1] ✅
13. 新英倫革命 [+0.5/+1] ❌
14. 拿根亞 [0/-0.5] ❌

24/03
1. 皇家鹽湖城 [+1.5/+2] ✅
2. FC琉球 [0/+0.5] ✅
3. 俄羅斯 [-0.5/-1] ✅

25/03
烏茲別克 [0]

2. 烏拉圭 -2 讓球和

針了 好彩小注

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0] ✅
2. 長崎成功丸 [0/+0.5] ❌
3. FC悉尼 [0/-0.5] ❌
4. 華拉度列 [+0.5/+1] ✅
5. 艾卡馬特 [0/+0.5] ✅
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1] ❌
7. 里昂 [-1/-1.5] ❌
8. 阿積士 [-0.5/-1] ❌
9. 卡斯洛達 [0/+0.5] ❌
10. 國民隊 [0] ❌
11. 施禾利 [0/-0.5] ✅
12. 維拉利爾 [-0.5/-1] ✅
13. 新英倫革命 [+0.5/+1] ❌
14. 拿根亞 [0/-0.5] ❌

24/03
1. 皇家鹽湖城 [+1.5/+2] ✅
2. FC琉球 [0/+0.5] ✅
3. 俄羅斯 [-0.5/-1] ✅

25/03
1. 烏茲別克 [0] ✅
2. 烏拉圭 -2 讓球和 ❌

29/03
摩里倫斯 [0/+0.5]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0] ✅
2. 長崎成功丸 [0/+0.5] ❌
3. FC悉尼 [0/-0.5] ❌
4. 華拉度列 [+0.5/+1] ✅
5. 艾卡馬特 [0/+0.5] ✅
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1] ❌
7. 里昂 [-1/-1.5] ❌
8. 阿積士 [-0.5/-1] ❌
9. 卡斯洛達 [0/+0.5] ❌
10. 國民隊 [0] ❌
11. 施禾利 [0/-0.5] ✅
12. 維拉利爾 [-0.5/-1] ✅
13. 新英倫革命 [+0.5/+1] ❌
14. 拿根亞 [0/-0.5] ❌

24/03
1. 皇家鹽湖城 [+1.5/+2] ✅
2. FC琉球 [0/+0.5] ✅
3. 俄羅斯 [-0.5/-1] ✅

25/03
1. 烏茲別克 [0] ✅
2. 烏拉圭 -2 讓球和 ❌

29/03
摩里倫斯 [0/+0.5] ✅

30/03
基達菲 [-0.5/-1]

跟下先

2. 烏甸尼斯 [0]

3. 修咸頓 [0]

4. 維拉利爾 [0]

cls 咁樣比人cup

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0] ✅
2. 長崎成功丸 [0/+0.5] ❌
3. FC悉尼 [0/-0.5] ❌
4. 華拉度列 [+0.5/+1] ✅
5. 艾卡馬特 [0/+0.5] ✅
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1] ❌
7. 里昂 [-1/-1.5] ❌
8. 阿積士 [-0.5/-1] ❌
9. 卡斯洛達 [0/+0.5] ❌
10. 國民隊 [0] ❌
11. 施禾利 [0/-0.5] ✅
12. 維拉利爾 [-0.5/-1] ✅
13. 新英倫革命 [+0.5/+1] ❌
14. 拿根亞 [0/-0.5] ❌

24/03
1. 皇家鹽湖城 [+1.5/+2] ✅
2. FC琉球 [0/+0.5] ✅
3. 俄羅斯 [-0.5/-1] ✅

25/03
1. 烏茲別克 [0] ✅
2. 烏拉圭 -2 讓球和 ❌

29/03
摩里倫斯 [0/+0.5] ✅

30/03
1. 基達菲 [-0.5/-1] ❌
2. 烏甸尼斯 [0] ✅
3. 修咸頓 [0] ✅
4. 維拉利爾 [0] ❌

31/03
1. 湘南比馬 [0/+0.5]

趁冇乜人仲可以跟下 遲下多人就會炒

1. 芬洛 [0]

3. 阿特蘭大 [-1] 讓球盤

4. 華歷簡奴 [0/+0.5]

5. 尼斯 [0/+0.5]

6. 燕豪芬 [+0.5/+1]

7. 薩斯索羅 [0/+0.5]

8. 里奧艾維 主勝

燕豪芬快上

無啦 應該豬半

無運 1球og 1球輸12m

半格都輸埋

豬埋

9. 波杜基林特 [0/+0.5]

10. 國際米蘭 [0]

10/3
阿爾克馬爾 [-0.5/-1] ❌
森多利亞 [0/+0.5] ❌
費倫天拿 [0/+0.5] ✅
華拉度列 [+1] 讓球 ❌
馬賽 [-1] 讓球 🥃

11/3
艾華斯爾 +1 讓球主客和 ❌
卡斯洛達 [-1] 讓球 ❌
法蘭克福 [0/-0.5] ✅
賓菲加 [-2] 讓球 ❌

12/3
柏斯波利斯 [+0.5/+1] ❌
布里斯托城 [-1] 讓球 ❌
錫菲聯 [0/-0.5] ✅
馬德里體育會 [+0.5/+1] ❌

13/3
米杜士堡 [0/-0.5] ❌
侯城 [+1] 讓球 🥃
利物浦 [0/+0.5] ✅

15/03
海登咸 [0/+0.5] ✅
慕遜加柏 [-0.5/-1] ❌
摩納哥 [0/+0.5] ✅

16/03
1. 艾拉維斯 [0/+0.5] ✅
2. 森多利亞 [0/+0.5] ✅
3. 禾夫斯堡 [-0.5/-1] ✅
4. 紐卡素 [0/+0.5] ✅
5. 馬德里體育會 [0/-0.5] ❌
6. 洛杉磯銀河 [0] ✅

17/3
1. 鹿島鹿角 [0] ✅
2. 長崎成功丸 [0/+0.5] ❌
3. FC悉尼 [0/-0.5] ❌
4. 華拉度列 [+0.5/+1] ✅
5. 艾卡馬特 [0/+0.5] ✅
6. 祖雲達斯 [-0.5/-1] ❌
7. 里昂 [-1/-1.5] ❌
8. 阿積士 [-0.5/-1] ❌
9. 卡斯洛達 [0/+0.5] ❌
10. 國民隊 [0] ❌
11. 施禾利 [0/-0.5] ✅
12. 維拉利爾 [-0.5/-1] ✅
13. 新英倫革命 [+0.5/+1] ❌
14. 拿根亞 [0/-0.5] ❌

24/03
1. 皇家鹽湖城 [+1.5/+2] ✅
2. FC琉球 [0/+0.5] ✅
3. 俄羅斯 [-0.5/-1] ✅

25/03
1. 烏茲別克 [0] ✅
2. 烏拉圭 -2 讓球和 ❌

29/03
摩里倫斯 [0/+0.5] ✅

30/03
1. 基達菲 [-0.5/-1] ❌
2. 烏甸尼斯 [0] ✅
3. 修咸頓 [0] ✅
4. 維拉利爾 [0] ❌

31/03
1. 湘南比馬 [0/+0.5] ✅
2. 芬洛 [0] 🥃
3. 阿特蘭大 [-1] 讓球盤 ✅
4. 華歷簡奴 [0/+0.5] ✅
5. 尼斯 [0/+0.5] ✅
6. 燕豪芬 [+0.5/+1] ❌
7. 薩斯索羅 [0/+0.5] ❌
8. 里奧艾維 主勝 ❌
9. 波杜基林特 [0/+0.5] ✅
10. 國際米蘭 [0] ❌

01/04
1. 艾夫斯堡 [0/+0.5]
2. 史達比克 [0]
3. 勒哈弗爾 [0/+0.5]